暴龍谷

垃圾又學人開谷
乜都玩啲無樣勁

呢個月執少少想幫下手足

暴龍b

有神快adore
全中

暴龍gor

派我未

龍哥

老闆 你好

包爺

暴龍

屌，龍哥派我未？

龍9唔理我 唔撚支持了

將男哥

笑死

大胃蛇

請我食譚

支持龍哥

支持

推